Title: Astronauts, etc. - Mystery Colors
Date: 2012-08-16 21:59
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: astronautsetc, music
Slug: astronauts-etc-mystery-colors

![599835_373610862700091_1778648540_n]({static}/images/599835_373610862700091_1778648540_n.jpg)

Der Mensch hinter diesem tollen Projekt ist eigentlich klassischer
Pianist der dies aber wegen seiner Krankheit Arthritis fast vollständig
aufgeben musste. Nun setzt er sich an seinen Computer und macht ganz
wunderbare daher gleitende Dreampop-Songs. Genau das was ich an diesem
Abend brauche...

<iframe width="100%" height="166" scrolling="no" frameborder="no" src="http://w.soundcloud.com/player/?url=http%3A%2F%2Fapi.soundcloud.com%2Ftracks%2F55683143&amp;show_artwork=true"></iframe>

